$136 入左30手遜乳該如何部署?

打算用前面橫行區低部$127止蝕好唔好?

咁都驚，放晒佢啦

133ja

仆街佬改埋d咁核突嘅名醜化我愛股

遜乳